% @Source RP
% @Difficulté 2
Christelle a placé, le 1er janvier 2024, \Eu{1500} sur un compte d'épargne rémunéré à $5,5 \%$.
On note $u_n$ le capital au 1er janvier $\num{2024} +n$. On a donc $u_0 = \num{1500}$.

\begin{enumerate}
	\item Calculer $u_1$ puis $u_2$.
	
	\item Écrire $u_{n+1}$ en fonction de $u_n$.
	
	\item À l'aide d'une calculatrice, déterminer à partir de quelle année le capital de Christelle dépasse \Eu{2000}.
	
	\item Conjecturer une expression possible de $u_n$ en fonction de $n$.
\end{enumerate}